# 22. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/tpo2019/tpo-lp4/commits/2987dd8b3333cbb13b721d06833fe5504e6883ed

https://ciste-desetke.herokuapp.com/

janez.novak@primer.si

geslofri
